可唔可以ban講黃種人 最多係亞裔香港人

亞裔香港人

當初香港唔改下啲人種名 搞到仲係咩黃種人 好落後 落伍
世界第一城市?

叫香港病夫

明明根據地理可以叫自己做東亞人

我叫開自己做亞裔白人